El programa consta de dos partes: configurar los puertos A y B como entradas y salidas, respectivamente, y copiar el contenido del puerto A en B. Además, debemos verificar que si el puerto A está leyendo 11111, el microcontrolador entre en \emph{sleep}. El código se muestra en la figura \ref{fig:puertos}. Se adjunta el código en el fichero ports.asm.

\begin{figure}[h]
	\centering
    \includegraphics[scale=0.55]{PantallazoPorts.png}
	\caption{Programa copia entrada/salida}
	\label{fig:puertos}
\end{figure}


